先達紅van連佔三線

班狗幾十年嚟對班紅van佬視若無睹，
四線變一線， 入到去仲要好似九龍城寨咁，惡過狗， 響嗰鞍即刻畀人圍，出到去自動架車多幾條痕。

推

其實有冇人肯做煩膠不停1823

所以成日同人結怨 我記得佢俾人搞過啲車

2014已經講緊 不過嗰時咩都做唔到

有app 每個人都可以做

仲要咁撚串報警

有乜理由畀佢哋又食又拎

認真呀
你玩火魔法,到時廿幾架車就要報廢

示威活動阻礙小巴司機富裕生活水平

今非昔比

雨革時好似話示威者阻路
申請過禁制令

冇用ga，雨革果時做過

千其唔好幫佢地架車加砂糖係油度

要搞就落去幫佢搞下火警演習，嗱，我話演習ja

同感 憑咩日日霸住啲路
仲要係黑社會 藍屍嘅搵食工具
支持收佢地皮
搞撚到佢地唔敢再周街泊

老黑嫁wo
一條線幾m
早幾年蘋果好似有新聞講

求攻略~

根本就三不管

唔洗好似，直頭係

14年搞過, 咪又係警黑合作

平時市民對你隻眼開隻眼閉
我哋有事你搞鳩我哋 就唔好怪我哋
利申:唔好怪我哋打1823

1823 無撚用, 警黑黎

agree
今時唔同往日

同自我防衛一樣
警察唔做
自然有人要做

利申吓啫

1823點都好過999
至少文官把關
唔同department嘅EO rank去跟

啱 真係要有實際行動先得
拎嚟練魔法一流

咁都熱門 連登做乜嘢

1823好似垃圾左好多
慢到仆街

搵手足影一張相，日日用同一張相舉報佢

有閪用咩
之前班交通狗搞咩捉犯交通規則
企正先達潮聯前面都唔做野

可以打1823
佢一定會覆你 話你知點跟進
跟進結果係點
但係你一定要接電話
唔好投訴左就唔理
唔係佢地唔會follow up
利申成日1823

無用架
行內人消息（無得fc唔信就算）
佢哋好多年前同popo傾掂數
有相關文件keep係淫賤madam日日叫咪既果間狗屋
但反常理既野不能公開，你懂的

係咪話條死氣喉好易壤

記得 有線新聞 都 拍過

係時候幫潮聯洗下太平地

係時候光復旺角

你係咪講偈油呀? 唔好呀會成副偈報廢架

紅綠van司機都勁多黑社會

申請番禁制令唔俾佢地非法佔三條線？

搶生意多，佢惡晒，真黑底加有錢。

召喚清算師

唔好不停增加自己敵人得唔得？
呢個時候咪尋仇呀

而家我地行動力高左好多 政府唔做野咪我地做野

佢地時候到了

唔係我哋更加 係佢哋自己申請

涉及需要狗黎處理既野都唔會係公平既

佢地入線費成百萬

以前聽人講如果警察搞佢哋就全部紅van一齊慢駛，平時慢駛就過搞到我哋啫，而加就可以和我suck兼分化愛返工中產藍絲。

搞搞佢

直接玩光復馬路啦

我記得話倒朱古力落死氣喉會好大鑊

魚同熊掌都可以兼得

糖

紅燒紅van煲

近排1823過違泊
竟然話唔好1823佢 直接揾popo

Pish

瘋狂屌鳩佢，佢地做野係bonus, 唔做野就煩鳩佢

手足以後小心紅van 狗

但因住魔法師被人拉到就會被人名正言順咁入我地

想人練魔法掛

石油氣架wo

999

有無人做野 非正規

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

1823 d人好燃慘架 最好唔好搞9佢地啦 call center中最恐怖嘅煉獄

示威者去到個度 黑狗射tg 射爆佢地 會點？

8個手足因為潮聯比狗咬 唔熱門?

打政府工預撚左啦，人工包埋

14年做過，晚晚去影佢地相拍片。黑警唔做嘢我都冇計

當年仲有揾陳曼琪入紙索賞1蚊

龐統火燒連環船

唔係好似，直程係

夜晚去入砂糖啦,仲打電話

光復紅van

非公務員黎，人工高一般call centre一兩千，workload多幾倍
入面班老c忽個個unun腳慢慢做，焗d後生接哂
利申，無做過，做pt call centre果陣好多同事都係1823比人吊到轉過黎

日日幾百個投訴 煩到佢做野

睇黎好快有人做野

搞鳩人唔駛還？

係時候用砂糖光復下

現階段是否應先針對政權同官員？

可以參考下

你打機都唔係淨係玩主線啦

我最驚依家大家只掛住玩副線

有無爆胎團

Push

光復啦

光復

G持

做咗幾日之後又回覆原狀

之後1823仲要讓步

試過兩次要佢哋走開幾個鐘，之後直頭點追都冇狗再落去

魔法陣，變變變

但直接搵警察，佢哋又話呢排危險唔會出街抄牌

司機得二萬蚊一個月。

正常途徑處理唔到

好地地大家相好無事，有錢你就賺
係要搞屎棍

依家你想繼續做生意？

次次坐紅van都唔小心倒瀉左可樂
搞到成地痴立立

雞尾酒淋紅van會有咩效果

講1823同話叫警察保護自己有咩分別？
有利益衝突黑警一定唔會做野

最好係搵日大家一齊去現場視察下幫下手指揮交通
仲等政府軍做野？

小巴係咪石油氣

唔好嘗試打開

會爆撚死

紅van佬要上一課了

NY3831
NY3831

無用 都要搞

agger

要搞搞佢

1823，迫佢覆你點follow up。無人理再屌，搵佢上級

正義嘅朋友係時候出動

要佢地知咩叫一個累全家，呢條數無時候要找

push

紅van司機真係垃圾黎 執到乘客銀包電話又會落格

班小巴佬見到港鐵咁都唔知驚

投訴停車熄匙啦,過多兩個月冇得玩架啦
經1823投訴,違泊呢D會轉俾狗做野,即係冇用
反面環保署呢D有直屬主任,做得唔好可以申訴專員同公務員事務局投訴

d van 站全部黑底收保護費

Email 1823,

砂糖啦

前年試過每一日朝頭早起身第一樣野1823啲旺角紅色小巴，大約做咗三個月，但係完全冇改善，可能因為我冇留聯絡

係時候要整頓下

不完美，但不割蓆

1823

直接做魔法師喇
14年個仇都未撚報呀

NY3831

練魔法

篤返紅van老灰

果d撚樣其實同黑社會無咩分別,都可以叫做警黑合作

有撚用咩1823 你班死傻西仲諗住警犬做野

人地警黑合作呀 和班膠食屎啦

俾個版黎
日日同佢玩

快閃魔法團

清算班仆街